老老實實 30幾歲再幫葡萄牙贏歐國聯呢d國際賽 真心勁

踢皇馬嗰陣拎左幾次歐聯
16年幫葡萄牙贏歐國盃
依家離開左皇馬 30幾歲再幫葡萄牙贏多次歐國聯

比比

方迪

干查奧

踢過皇馬

傻西不再傻

勁？？？？？

武僧 真係勁

一講葡萄牙點解冇花迷入嚟既

on9 d隊友咁勁 又b華又摩天奴呢d世界級球星
美斯得美沙咋
公平咩

你講漏左件 1億新星
勁到

葡萄牙有C朗b華 阿根廷得美沙美斯呢啲點夠揪

30幾歲仲要比對面當極大威脅圍9佢